[BLINK] BLACKPINK討論區(100) SOLO is gone

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

2020 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-October

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM(Lisa Youtube)

Jennierubyjane Official(Jennie Youtube)

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

1001唔開post

shoot take a panorama

金珍妮真老公留名

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

金智秀金珍妮朴彩英Lalisa我老婆

lm

LM

1001 又唔開PO

你見到青瓜巴係1001就預咗佢唔開po

上面又污煙漳氣

係某個fan page見到
Yg你聽日最好有消息

lm！

唔開PO都要搶左先

想呃我補多次?學埋s站啲衰野

睇錯24/365

測試你芯嘅程度

個po咁開芯

real 唔G持

1001都算
而家第1頁就有

已經預咗係326出

跟本1001都唔應該有

D 強國blink / sooya 又搞事
又話spotify 最新條片秀無出聲，但之前韓文果條好似jen 同chaeng 無出聲，又搞聯署比YG
Twitter 都有班人跟緊
(雖然YG都唔會理)

唔止強國blink，歐美blink都屌緊
話咩讀稿都唔俾jisoo讀一句

1001 ok la

留返個名先

唯飯 明明佢地handle翻自己擅長嘅野咪啱
乜都嘈

Lm

嗰班怨婦嚟啲page同youtube見唔少

真，見到有時秀live 都會讀英文啦
有次comeback live 都讀得返blink成句問題，咁代表佢都有能力講簡單英文，唔講都係多數自己唔想講/ member 表達得會好d 姐

老婆句嘢有聲

Diu佢地四個啲毒唯真係好撚煩

一次過帶晒老婆s lm

LM 1001正氣但呢度第1頁污煙漳氣

咁都正?
搶完唔開po

冇可能ikon未出歌就出solo teaser
想兩家fans打交？

想yg出個日子啫

等下啦
Yoon刀未嘈

寧願咁樣都唔想硬食個啲1001

大家心知造假垃圾就可以

第100個po LM

Lego 同大家say hi

點解有啲咁痴線嘅人喺blackpink post其他女團

芯

原來1001左 唔記得左有件咁既事

講到明唔開 不嬲都係唔想有人post造假團先搶

唔開就咪亂搶

你阻住到芯閪1001唔post隔離團我咪唔搶

理解唔撚到

Btw lm

呢張秀終於無好似上個post 果張p 得咁勁

即刻靚返晒
其實佢地4個本身都咁靚
都唔明p嚟做乜

唔係好明做乜鳩
佢自己知英文唔好
怕醜唔敢講
交比英文叻嗰兩個去做有咩問題

#DidyouaskJisoowannatalkornot

世一look

要講野秒數4人平分

好難想像>4人團會點

唔清楚其他

又唔係問你
@po其他團班芯

咪引人離題啦
BP 咪4人

抽水馬桶

真到底呢度可唔可以專心討論返BLACKPINK

芯到

GD

gd

LOL

YG 呢個係咩statement

成日都係咁㗎啦

祝福牙珍同牙龍

YG好少認
好似係
通常都係話private matter跟住就當冇左件事

當年kai 都係？ 分手先認？

係咪姐係默認

Kai好似係SM認左先, 最後YG先認?

曲線宣傳

Jenjen就好
可以同佢偶像拍拖

呃9人既出完首solo自己就同gd拍拖

GD起身心諗做咩版權收入多咗個零

班怨婦係咁
咁多年都係jisoo唔講嘢就話唔公平，要對佢好啲
根本可能jisoo自己都唔care

GD係咪要宣傳comeback了

vivo s9照亮我的美Lisa好波學埋講普通話賣廣告

明明spotify個韓國promo得佢同lisa講野

一早鋪路龍哥果然識做

龍哥睇中jenjen潛力股

Yg冇認過 話kai係Uber司機

點解個幾張圖 就可以話佢兩個拍拖 同框相又冇 完全唔get有咩關連

真定假

係咁架啦
而家有張畢業相都可以屈人希靈

佢地對藝人態度係封閉到去人屋企加停留就拍拖掛

想問下其他3個有冇傳過緋聞
定冇人stalk佢地

成隊得JEN冇野做比我係佢都去食下仔

有茅睇內文？

我見到好多外國飯屌dispatch
跟咗Jennie咁多年

食我

最流最假confirm P圖係Rosé 同某彈成員

屌拍拖定屌拆穿先

唔係燦烈咩

收得埋姐

拆穿

佢話佢固定路線 咁就直頭po多幾日證明係日常路線？上次Kai個單個證據都明顯好多

大把P圖
燦仔再耐啲
某彈上年年底一出fake news即刻俾fans收皮

Yg當年太陽拍拖離譜到話聯絡唔到佢 確認唔到
依家又係咁

其實韓國狗仔文化都幾癲，今次又跟足成年

GD屋企巧想去

我唔知我睇唔到

邊夠香港嚟 黃宗澤

識玩呀

仲話如果係真嘅話祝福佢哋

今次男主>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>上次

真係幾好笑

唔知韓國本土有咩反應？ d vip 又有咩反應

太陽嗰次經典

Mino流啦

都叫做EXO member洗唔洗踩到咁

我係vip都支持gd都三章

BigBang邊有得比 老少咸宜
Exo只食妹妹飯market

佢2個連玉子頭都carry到仲有咩唔得

下次一齊再岀多首歌

冇乜驚訝，祝福

禾地標題燈中
SOLO is GONE

真，啱啱留意到

出首叫pink
Black+pink

ThatXX古堡setting
Solo又古堡set
YG一早鋪hints

Diu

想知佢地ig幾時會再蒲頭

個心好痛第二次失戀

下次solo is GONE
燈得細力啲

呢個勁好笑

有冇人有dispatch啲相嘅翻譯

kai(her dog)咋

公海vip又屌
我jen又被迫害

話係司機咁串😂

不過有blink話GD襯唔起係抵屌嘅

今次gd係咪跑車uber

blink話gd襯唔起jennie
vip話jennie襯唔起gd

無限loop

GD都襯唔起
仲有邊個襯得起
唔通要佢地退左休先比拍拖

笑撚死

班人勁撚煩 當正自己係gd條女

今次如果係真
就最服眾

啱 佢地開心就好

下？堅係official statement定fans自己作

真

宜家係啲人將自己當正係jennie條仔去judge GD唔夠quali
Jennie老公黨準備收皮

是但啦

唔準你咁講
呢到都好多人當自己係牙Jen老公

佢地自己開心就好啦
班人又唔識佢地 講到自己好似好清楚佢地啲性格
好心收皮啦

我講公海娛樂台班人
個個鬧Jennie

Gchi

話似鯰魚明明jennie咁可愛

不嬲係咁

娛樂台啲人好似淨係識屌

愚台GD都屌唔睇愚台了

呢個真心癲 無佢地第二代邊有今日kpop

班人on99

Jen jen係公海娛台就係原罪
有邊個唔diu

冇big bang bts 點會咁快去到鬼佬市場

某彈刀係食BigBang入伍先彈起

經歷過18-19年俾人鬧得最狠嗰期
而家已經算好濕碎
反而twt見到唔少人祝福佢地

又係呢d 鋪路能

彈自己當然有實力，但第一 二代令多左外國人留意kpop 都係事實黎嘅，當然彈做到嘅野已經超越晒前輩

做blink需要有強大嘅心臟同eq

咁你又唔可以否認呢個因素嘅

只可以話BB喺韓星鼻祖之一
之前其他男團難以出頭

其實紅唔紅好睇天時地利人和
根本無得比較
兩隊都係kpop嘅傳奇

King of kpop

Jennie 老公只有GD
其他連登老公

牙Jen真係同gd一齊？

YG唔否認基本上就係承認

GD 好似不嬲無立場
但大腸就即刻認左

GD其實都係個幾好既選擇
最後祝福
能共jen 好好地相處

唔知邊個會最先上水呢

拍拖啫

其他三個好似連緋聞都無乜，Rosé有都係P圖
但4個有好歸宿都會祝福
希望阿Jen精神健康頂得住

都收得幾埋定真係事業行先

可能呀珍ig story po合照

Lisa鍾意成熟，到時搵個阿叔阿伯

孔劉咁

我這樣討厭 他完美如此

HOHO地相處

jen jen 本來近排ig 都活躍返，而家又潛一排lu

牙秀拍拖呢到啲老公黨點算
認同希望揾到好歸宿

秀是我的

咪癲啦

成日認做Jennie老公班人戴穩你頂綠帽啦

不要再說了

乳劉都ok嘅

當年yg係話聯絡唔到佢 如果係真就祝福
間公司聯絡唔到藝人唔知咩聲明嚟

It's easier to judge me than to believe

牙秀呢啲咁完美嘅老婆去邊度搵

我屋企

醒下啦

都係公海有料

瞓醒一額汗
幾驚以為係阿秀

情侶手繩
唔知今次會唔會公開認

牙秀拍戲同丁海寅日對夜對....

丁幾正但係

如果撻著我會含淚祝福佢地

韓國好似無咩大（負面）反應

我會好好照顧佢

呢排韓國咁多野爆相比下呢單應該唔算負面新聞掛

DanQ

拍完可能唔敢睇

2位Chanel VIP

一黎呢排欺凌新聞搶晒風頭
二黎GD都到左適婚年齡 拍拖都好正常
如果換著係個仲係上升期嘅當紅男團idol
啲女飯仲唔斬死佢都似

點解你地咁鍾意成日話唔好有kiss戲 拍得就預左會有 牙秀都冇話唔得反而班癡線老公黨仲緊張過演員本人

呀jen帶嗰條好似係之前慈善機構出嗰條笑哈哈手繩

DenQ oppa

睇返公海個kpop post 先知韓國呢排爆得好癲
寄誠庸都有份

我鐘意有kiss戲
可以ff 下自己同牙秀kiss

可唔可以借位錫

其實諗到俾人跟蹤咗好多年都幾得人驚
(等人話做idol預咗乜乜乜 blame the victim)

借位錫唔夠真實劇情黎講

真，其實真係好慘
呢個講得好啱

痴撚線
點解可以跟咁耐
希Jennie頂得住

有無人有時好驚打開新聞見到佢地是但一個諗唔開Mandu jendeuk頂住呀

有最愛jisoonie頂住

就連ig分身都比人hack過橙

應該冇野嘅
上次好似仲衰，都頂得住
係望啲haters唔好屌咁金
同Jennie 唔好咁上心

可能而家四個抱埋一齊喊緊

Jennie: Censored
要好似條褲咁講

唔怪得lisa會覺得Jennie係最快結婚既成員

應該4個得佢有拖拍
老公黨唔計

聽講今日有南韓球星性醜聞
所以要爆呢單嘢

之後rosé都指覺得係Jennie

有冇諗過佢2位唔care
可能都預咗有今日
睇開啲啦

我成日都覺得rosé都拍緊 唔知點解
記得睇過條片係concert有fans大聲問邊個冇拍拖
Jisoo Lisa大大聲聲話冇 Jennie同rosé就
條片搵唔返了

最好真係don't give a fuck
可能分分鐘慶祝緊唔洗再隱瞞

唔好再講

同Lisa拍緊 Chaelisa

之前上rm條預告都有問rosé係咪有男友
之後播就cut左

唔知點解睇佢地啲綜藝
成日覺得Rosé係les

仆街嚟 跟咗人三年

唔知第時會唔會匿喺人哋床底 偷聽偷拍
娛樂記者 成為驕傲的職業

韓國男女團d 綜藝好多都睇到人覺得隊內全部cp, 全部gay/les,成日唔係攬就錫

牙秀拍完依套就會學識各種錫錫的方法

我係丁既話實瘋狂NG

老婆同我一齊之後都識咗好多啦

可能一直都有穩定另一半

教會oppa

見佢地咁sweet真係會睇上癮
希望佢地現實都有人錫

話唔埋之後有一日個新聞就係jisoo同丁

Jenlisa

Lisa 夾其他3個嘅cp都好正

你班友

喺YG公開嘅秘密

督灰

Lisa 呢個bobo 狂魔

全部cp都咁正

係
但Lisa似佢地3個嘅共同男友

睇返秀秀轉返開心mode 先

四個一齊最開心

呢集vlive 好好笑

幾時再有唔係cb live 嘅 ot4 vlive

單獨嘅vlive都好少

ot4 vlive

唔係一齊住好難啦

等月尾月頭睇下牙秀會唔會上水同fans傾下計

牙秀上個vlive仲未有replay
唔識韓文睇live完全唔知講咩

應該係jisoo

要down跑跑卡丁車了

韓版
之前玩過排台版

好食技巧 都係不了

上次vlive blink叫佢直播/ 一齊玩，佢仲話佢次次玩都第一，二，仲反問如果見唔佢車尾燈，心臟擔唔擔當得起

道具戰囉 同Mario kart 差唔多

想挑機輸都唔緊要

我以為fake news今朝係ig見到唔係幾信

我都好驚俾dispatch 公開我同秀秀
唔想影響到佢既前途

男朋友係GD就冇哩個煩惱

我都好驚俾dispatch 公開我同Rosé
唔想影響到佢既前途

成班痴線佬

又岀黎了

思覺失調圍爐區

我同Lisa遲早都會俾dispatch發現

我係媽媽屋企未見過你

梗係佢上嚟我度

傷心到傻撚左

只要唔係秀秀被公開我都可以接受

我都好驚俾dispatch 公開GD先係第三者
唔想影響到佢既前途

痴線佬s 推post

另外三個應該一早就知jen一路都有拍拖

推走啲低汁痴線佬先

發現左啦

今日去邊

係之前牙秀IG Story劇透嘅髮型
應該差唔多真係CB

Rosé: It’s coming out soon!

又soon

ROLO

3月尾仲唔係soon？

ROSIEEEEEEEE

佢知我愛佢就得

我家的熊孩子

係咪呢個? 個英文名咁奇怪

係

想睇rose但唔想睇阿豬媽

佢地先係主角

之前上認哥話想上好高個個籃球員嘅節目就真係上

唔係認識哥哥咩

錄定節目即係comeback 不遠了

係熊孩子wor ching

wa 柒咗 自含先

Lisa po支博都唔po ig

有Celine 先po

要比支那網友睇lilifilm 架ma 佢地唔suppose 睇YT

頂已登

邊個中国人買都有顛覆國家政權罪

岩架啦買多D 集資多D
唔好同禾爭玩fs牙大陸仔

lisa係泰國藍絲

屌你以為入錯PO ON999

Rolo應該真係不遠了

呢個節目做guest MC，多唔多鏡頭架 ？

應該都有10mins cut

幸福貓貓

靚到
又去Lisa度撚貓

竟然係chaeng 同某會員合照

先唔講Hank
朱黃係咪已經成為condom

朱黃己入冷宮

咦，好似係拍左再播自己part, 再做埋guest mc

條魚仲未死咩
好似養左好耐

個位會員岀黎未

朱黃： all her love is gone~on~~~~

之前先po左同Hank見面嘅相

朱黃可以有十幾年命 初初上電視好似一歲
今年得知佢係女仔好震驚

佢係血鸚鵡？
一歲已經咁大條果陣上電視做果d tricks 其實好恐怖，從來無見過咁有思想嘅魚

唔係話唔知佢男定女咩

仲以為啲金魚好短命
唔知今日會唔會有Rosé Lisa撚貓嘅vlive

有錢人點會淨係養金魚

朱黃同rosé識於微時

諗起Rose以為朱黃死左 然後喊左出黎

知道死左另一隻即刻唔喊

知咗喇, 同Hank見面張相寫咗
Hank叫佢Noona

啫係拍佢撚狗

各自撚自己啲貓貓狗狗

係喎唔記得

我見咗朱黃姐姐了

有了

秀秀
原來成個半鐘

見到vlive通知以為係rosé teaser
之後諗到yg邊會咁好死

呢幕真心經典
其他成員嚇到呆左
知道唔係朱黃之後氣氛即刻唔同哂

你就想
3月先出 咁快俾新teaser你哋

終於可以聽得明秀講咩

終於等到

10日

叫我？

Lisa係咪又update左weibo

求死左嗰條魚嘅心理陰影面積

唔入聲（咪）

原來係得一開始，好彩

個日有冇睇

有，果日戴earphone 睇
而家wfh 開喇叭睇，差好遠

果日睇佢食咁多野，聽佢講lego 糖葫蘆 yogurt+碟匙羹等事件，而家係完整翻譯重溫

唔記得咗ig密碼呀

重點: wfh

英文翻譯？

vlive有英文字幕
終於明佢講咩

係呀，啱啱vlive reupload 返

媽媽又po我啦

媽媽件衫係唔係你d L 字輩哥哥姐姐黎

又支博
無得救

佢地已成condom 媽媽只會攬住我

加油武汉

Leo

Leo持續無朋友 肥louis都有Lego

又job咪玩吓
冇就連pw都唔記得

就黎變唯三

扮公平講返句先，其他唔係被禁言，應該都會得閒就玩支博，生日應援果d 又咁大手筆

真 媽媽就生日la 支Blink一定送好多

咩事被禁言

限韓令，所有韓國國籍明星都中招，所以泰lisa 同美amber 仲可以上強國節目

所以得lisa比人話奶共
佢地上兩年world tour好似都冇去支那

限咗好多年
BB SJ 少時果代食人民幣食得太深搞到支那共府怕怕

限韓但啲娛樂公司都爭住去

所以要講秦文

唯有食住日本先

第日應該會係支那發展 預左佢會奶共

呢樣對香港blink 好慘，下次黃牛肯定炒到
d 支那blink 成日都話要黎澳門 香港睇 con

係呀，但之前有放寬過一排，起碼播韓國節目/ 比韓星用微博，其他三個之前支博都有update 過架

支那真係好撚煩
之前last集24/365又搞到冇得睇

你未見過中泰混戰？

秀秀to 尋日班心碎老公黨

Rosé而家算紐澳定韓

有無ching 都仲有玩緊yg superstar
隔無耐就有BP event, 搶錢

放養
齊一set R就算
唔追event做

第二日已del 驚

應該雙重國籍?

玩左幾次就冇玩了..

有玩superstar

佢首先係中国人

肯定唔係BP

正想post
要down 返卡丁車lu, 有分韓版？
秀好似真係好勁咁

秀秀依排好勤力

唔洗講咁多，即Down
an機係分國際版同支那版
ios應該都係

即刻down黎玩

幾時可以去朝聖秀簽左名嘅brown 同sally

去隔離咪得

未玩過 down黎玩下先

第一張係唔知幾時嘅舊圖
唔知邊間分店呢
韓國無封關咩

多人嘅可以開返個連登blink 公會
太耐無login，比人踢左出黎

冇人

蘿蔔車?

我秀秀真係好完美

唔侵外國人參加抽獎遊戲?

Turtle rabbit cart 笑咗

兔仔嘅代表唯有揸蘿蔔車

想join

呀秀完美

好似無國際版份?

啱啱down左
入到去見唔到秀秀

+1

靠你啦Lego

好似要用韓國google登入

關唔關要用Line事架?

3月好似有幾多野睇

Rolo 終於等到

睇下twitter 遲d 有無教學

希望上多啲綜藝
jisoo呢個line好似都有幾集咁

我Jennie bb

水已潛

掛住拍拖姐

要韓國電話
放棄了

Why not both

之前一個月一次 依家隔一個星期一次

仲有得wfh咁正

隔一排啦

真心癲
有時靚卡會想貨

同GD哪個了唷

一早那個左

U呢啲食女師就唔好講啦

開acc嗰陣用vpn飛去韓國就得

但可能都要韓國d info 黎抽獎？

唔知喎 未玩過

最好係咁啦yg 3個solo 1個cb

55

YG邊年唔係咁講

多謝提供笑話一則

真係睇完就算

廢話

真
ROLO最初都話係上年
HYLT 又比一開始講嘅遲

睇到晒3個SOLO已經係超額完成
有完全體CB可能係神蹟

YG俾你估到仲叫YG?

Rolo原本唔係2019年頭咩

不如估下Jennie幾時上返水先🥲

宣傳Rolo嗰日

有16集

6月
好似話拍左一半，可能結局果d 又等睇觀眾反應先再拍

有牙秀陪住happy friday

世界pink
btw 張相係尋日25 號影的

高踭鞋

我老婆秀世一

唉我Lisa個頭

好彩Jennie笑得出

好耐冇見佢個額頭仔

真嘅咪笑得出

超級空氣陰

呢個場合 唔通喊咩

又諗起呢個頭

終極炒車頭

依張相第一次睇
個樣都炒到咁

拍拖又唔係BULLY團友做咩唔笑得

呢個係做完運動個啲女仔嘅barcode頭呢個look我真係唔識欣賞

呢個妝唔得

唔准你咁樣話我媽媽

額頭仔

做完運動個凌亂美可能仲好過呢個look

This la

都係依個look最正

秀秀

秀秀真係po得最多ig

Teaser啊屌你老母
Climate change 關我撚事

Jisoo都係唔講英文

仲日日屌冇teaser就知你唔係忠實blink
真blink就知道teaser緣份到了自然會有

你日日睇其他團梗係唔care

邊到有全部刀YG式佛心teaser有乜分別
每次見到IG noti係YG刀不曾興奮過一秒

係

利申 忠實blink

As if it’s your last世一

佢師弟團團長嚟

Jennie solo新rap lyrics 會唔會有GD大師幫手俾idea
Living in a doll house, I don’t need a Ken
But I need a GD

又高帽幾時有BigBang po

你開咗先

睇另一團真係快好多8個月又comeback，仲要有5首新歌+兩首remix

唔知你講咩
我專一blink

YG飯刀load唔到佢up乜

我都有諗佢係咪講其他yg團

忠實blink（已轉會）

me專一

打臉速度

咩事

The woman we love

忠實Blink在此

狗生贏家

比我做放狗個個都好

英文系新生
睇黎真係sad end

死link

好似即是朴媽媽

係咩

如果係嘅話陣間又會有痴線佬岳母岳母咁叫

可能係呢度嘅hank 嗌婆婆呢

清心水清

咁都捕到我

英文系新生

slowly!!!!

I’m jisoo I’m ok

即是我老婆

你係Rosé老豆

做唔到女婿都要做老豆
痴線佬好嚴重

呢到連朴爸爸都有埋

等你 利申vip

原來有bigbang po

你叫杏仁清開個個算

又嚟

四個都要有
正如牙秀同jen jen 果集rm, 一年要cb 兩次啦

秀秀每次訪問都要出聲唔可以齋坐齋企

唔是 係Hank嗰個朴媽媽即係Rose

可能根本四個都唔想做訪問，心諗你頂埋我個份仲好想搞個blind treat BP better

牙秀：禁止v live, ig live 再留can you speak in english 嘅comment

昨天上午，GD 與 Jennie 已經熱戀一年的消息傳出後，YG 火速以「藝人私事，不清楚」留給外界想像空間。

針對這起「驚喜蛋戀情」，現在，兩人的朋友也出面透露，他們相戀的事本來就很公開，就連廣大網友們也化身成柯南，挖出兩人早就在 IG 放閃的細節。

密友透露「他們的戀情一直很公開」

來自 Allkpop 報導，GD 與 Jennie 從來沒有想刻意隱藏戀情的意思，因為他們的密友都知道兩人的關係，其中一位好友透露：「有時他們一起出去玩，在面對朋友時，也都以男朋友、女朋友，向各自的朋友介紹對方。」

最後更補充說明，現階段，GD 跟 Jennie 應該只是還不想「正式」對外公開罷了。

另外一位朋友也說：「他們很難公開約會，因為我想他們都不願意自己的職業生涯被貼上某人『男朋友』和『女朋友』的標籤。」況且，這也不是 GD 第一次面對緋聞時，採取冷處理的狀況。

GD 過去在擔任《Radio Star》的來賓時，就曾談到對公開戀情一事的態度，他表明這是個人的選擇，除非女友願意，否則自己不會承認，因為公開後，女方可能會遭受強大的壓力與傷害。

GD 最後也「護愛心切」地表明：「公眾確實有權利知道，但我沒有義務讓他們知道。」

2017年...

哩啲古文推唔到
到bb/gd有cb再諗開唔開

仲要0to10好有回憶

呢啲野耐唔耐就會岀現一次

知唔知JISOO個HEADSET係咩牌子

我個本冇預購特典

今水都冇 得上年初回有
利申有

一早講咗冇

64 audio?

定係bose 果隻？

仲以為係問proformance嗰隻
下面呢隻係Bose?

阿Jen送喇送喇

Jennie嘅

Lisa嘅

齊人啦

唔知牙jen會唔會上水呢
Btw牙秀呢個學生look

多謝D社唔少
Jen同Lisa將會成為IG失蹤人口

差好遠一個拍拖一個係愛國

Lisa 做咩事
牙秀個學生look

Lisa不嬲missing

jen lisa一齊送
如果有埋rosé果部車就壯觀

清買野唔睇內容?

日子訓練有功
三行詩匠人 Lalisa

齊人

又update支博

ig幾時俾返個pw Lisa

媽媽電話冇down ig

咁佢之前點post你上去

Yg staff

媽媽個男朋友

po咗啦

終於搵到密碼

做咩爆媽媽大鑊

Who

叫我咩事

就3月

等多一個禮拜有teaser

喵

我又上ig 啦

Le~go~oooo

又...

黑白？

應該差唔多，3月中應該有熊孩睇

今晚又有刺激嘅11點

正

平常心

就算有都應該係ikon

應該係mv teaser (not rosé)

比blink 炸DM

秀秀
唔知邊個幫佢p件衫

p 得幾好 p 完令我有一秒覺得個頭都係key
又可以留返神秘感等播果陣先知

清答啱了

出咗MV teaser

Not my Rosé 喎

師兄mv teaser都係mv teaser呀

有ikon 海掰

係唔係D 人專燈blur
明明上面露腳仔係HD ver 黎

如果係rosé就好
不過應該快架啦

做咩po我出黎

等大家羨慕下你呢隻幸福貓貓

點認到

所有戴帽戴口罩嘅男人都係GD

都唔出奇既 拍左成年 之前ig live又出現過

仲有話牙秀同chaeng 花絮踩果架單車唔係set 道具，係GD dispatch 果架

有無咁大膽呀，mv 探班，仲要訪問露左個外形出黎，d staff 後期都唔執執佢/ 再錄過？

有乜出奇GD又唔係通輯犯
最新一集師弟綜藝刀見到疑似Jennie喺後面行過

D疑似真係
講真帶晒帽咁個個都唔多

頂帽係因為屬於GD客製好出名嘅88年帽
雖然唔係全球得一頂 你又可以話係冒牌貨
但出現得喺YG片場又戴到88帽係GD都唔出奇

覺得今時今日重執著個新聞真定假都幾on9

叫吧寫email 問YG 啦

真又好假又好 淨係等緊牙jen幾時上翻水

咪上左水
講氣候乜乜乜

ig

幾時YT up片

剪緊同GD拍拖嘅VLOG

都想睇

參觀下佢地嘅屋企

GD屋企應該好似博物館想睇

BLACKPINK x ELLE USA

環保片，Rose對腳

Rose對腳征服左我

下次cb之後出bts

靚到

0312

終於

Sec海報有BB Monster式爆炸嘅影子

究竟係咩style

老婆

NO WAY OUT

又到每晚期待11點

成班on9用咁多閃既emoji做乜

估到我Jen以咁嘅方式上水

終於望見家鄉

Jennie

Jen jen 終於

等左成年

比預期早！

Jen Rosé 不和到出面
#曲

期待ysl打歌衫

兩張poster即係有兩首歌

唔知個MV有幾多YSL

係就好

仲諗住冇野睇冇理到 一睇手機比個驚喜

Ching 你一定係YG做 咁都俾係估到

媽媽上次帶咗我返YG錄歌

媽媽同Rose不和緊 你見佢有po ig咩

Rose

一讚完佢對腳靚，就黎料啦

唔想理佢撞乜人，只係想快d睇佢Solo jar！gogo

已同朴清預約

我已經等唔切了

你媽媽然後又會比啲唯飯鬧架啦

仲要大版

Blackpink討論區

麻煩跟進下lisa solo

兩年了

很感動

你認錯貓喇
我係hankie

以為ikon comeback完先有teaser
遲咗發現 哭𠹌咗

青春有你3 solo緊

Same 仲要師兄cb前一日岀yg係咪嫌比人鬧唔夠

準備去支那solo

行elkie 條路

第二張poster完全唔係gone既feel 究竟係點

Elkie霉好撚多喎

期待緊聽日2300 了

完全另一種風格

ikon d-day poster

希望聽日有歌名
好耐之前唔知邊度聽過佢有首歌叫liar

可能聽朝

想知會唔會有人feat

Liar gone

p 走堆字 做wallpaper 都幾有feel

唔會啦應該谷爆Rosé

可能feat自家人?唔知

有得做好做

是但一張做wallpaper都好正

想feat Lee suhyun兩把靚聲

feat bts

想佢feat Halsey

Lisa 上水

收爹啦傻西 死返公海啦

個個我黎 我偷媽媽電話po

“We burned this whole part”

正不過都唔知有幾多首

咪Q應佢啦

應該哩幾日有實體專消息

妹妹刀唔差
其實我本身指BP成員

all in or nothing

下星期五就出碟
時間過得真係快
咁就3月

難得

十卜朴清

feat返eyes closed

我係yg工作人員
今次有首係feat iu

Jen jen上水了

團魂

真係比唔知邊位師兄講中係宣傳rolo嘅時候上水
不過估唔到咁快就岀! 10日!!

????

見到有人講佢本album會唔會係叫ROSÉ

jenjen solo都叫solo啦冇咩係冇可能

又要課金了

OT4

Lisa 青春有你3 solo
jisoo拍劇
得返jennie得閒，但不和

全世界blink 都係FBI

#508條友

姐係你

其實佢哋4D冇爆紅嘅話，可能rosé solo就唔會咁遲先出
始終爆紅之後又巡迴演唱會又代言又要出新歌comeback

如果冇爆紅 可能多一次團cb就俾yg擺入雪櫃
solo都冇

唔爆紅就已解散

YG=實力保證

終於等到仲有10日

8點有無

今日8點係師兄嘅

可唔可以出條teaser係Rosé 串自己個名
延續Jennie teaser

滿足你願望，原來其他三個都扮過

今朝瞓醒仲好似發夢咁

正正正

Dalgom

課金v live 就係為左秀秀每月一post

識韓文可以同秀秀傾計
係咁彈通知見到秀秀覆blink

好耐冇見dalgom
每個月頭/尾就係等牙秀vlive上水

Google translate

咁多個人覆，邊有咁好彩

google translate + 語音韓文

係咪得佢會覆？

好似係
其餘3個本身都係失蹤人口

lisa 上個post 都有覆
rosé 同jen 可能唔記得左自己ac, 最近post 都係用blackpink ac

Lisa一年上一兩次水，然後冇了

之前有條片話Lisa text最多
然後每條片都見Rosé揸住電話
但就係唔post嘢 吹咩

Jen jen咁有心情Gel甲
睇嚟今次冇咩野

lisa喺佢哋個grp send最多msg吖嘛
但佢同rosé唔記得pw都冇計

有拖拍 咪心情好囉

當你條仔係GD
仲可以有咩野

Gel 完去拍拖

本身仲諗師兄cb應該會停一日

過3月3應該再劇肉
今晚可能係Title poster

又有刺激嘅11點

終於 8點都係

Jisoo世一

好似去gentle monster果日之前已經gel 左？

睇返啲replay好似得會自己一個開live

鳩估11點係師兄dday poster
8點先係玫瑰

其他3個開live 有時會唔知講乜好
要夾其他人先掂

秀秀mc料

睇返replay jen好似無乜同其他人一齊開live 唔計jisoo

不和

jen同lisa rosé不和咗好耐

下個teaser知道係咩album未呢

真定假阿
我最近先迷

Blackpink不和女團黎

幾時解散

ROSE 飯 上曬水

成日蝦隊友

concept teaser 1，2
teaser poster
mv teaser
track list（ff）

Jennie恃住自己YG公主成日恰lisa泰國人同埋rosé唔夠佢靚

Jennie唔比Lisa講野

佢真係可以一個人講好耐
但又真係唔會覺得佢悶,好識講故仔,好適合做綜藝節目固定

Chaeng 個生日live 都進步左好多

又F

話說Chaeng 係唔係又就黎做Youtuber
好似佢自己同秀vlive 都分別講過話出solo 果陣，可能有呢個打算?

Rosé係講過開youtube channel

好似係 拍下食野都幾正

blink係ff開

佢只係會拍食嘢片全程影住佢食

保守估計年尾開

我想睇mukbang的rosé

淨係播佢食嘢 都輕鬆百萬view

夠 好想睇佢食野 唔講野都ok

會唔會有solo diary

Gone diary

Chaeng話solo岀嘅時候就可能會開
Jisoo就話難冇諗過 feat佢地個啲就夠

我老婆懶得諗topic同埋剪片，得閒開下live仲好

利申佢用我手機覆大家

話明gone又點會有

係呀
秀開就好 開streaming 打機live

diary gone

Blackpink diary
Blackpink house
大把

YG親生女jenjen先有

次次都睇到餓

佢仲要越食越瘦
而家塊面越嚟越尖，以前包包地

個個都大個女，開始無baby fat 啦
jen jen 除外

女人味出來了

SOLO灰色頭

jenjen賣點係個面豬登

Mandu
Mandeukie

Ready

Ikon teaser

Gone

聽日見可能聽日都冇

Teaser

其實原本都諗住今日師兄cb冇
不過比牙秀搞到期待緊

韓國時間而家先夜晚12:00
仲有聽朝8點、3點

Oneiric Diary

我硬係覺得翻譯出左問題
YG 點會出成11 日嘅teaser 咁大陣仗

Hylt 都係11日

兩星期teaser有乜問題

How you like that 12日
Lovesick girls 11日

11點都有機

係連續

實體專preorder

今日已請左下星期五假
ready

我5點收工啱啱好

有冇諗過係下晝1點岀

上兩次cb都係1pm kst

今次有機會係2pm kst?
而家好似美國冬令時間遲一個鐘?
利申 唔肯定

幾時有得買碟

我記憶停留咗喺how you like that
嗰日我請咗假5點準時睇mv

問下你媽媽

個日仲係無業遊民
而家仲有時間比你請

星期五公司要開捽數大會請唔到

我睇埋你個份啦

識玩一定係會議室開projector睇

叫啲老細同事一齊睇

傳教

2018.11.12

2021.03.12

2年4個月，851天

下個都唔知幾時

Yg聲稱2021上半年

呀秀深夜出po

咁早返工

出咗啦
2021上半年出solo嘅消息
真正solo就下年

佢1PM KST出我都會入廁所睇

拍劇辛苦了

冇工開得閒到幫同事收件

求翻譯

咪翻左囉

諗住㩒入去翻譯成段但private

睇圖中icon以為入錯師弟post

del 左post, private 埋
無工開，jen 都唔使返公司掛

adidas 之前明明不公平對待

想問下自學韓文難唔難
有時想聽得明佢地講野

我覺得聽係唔難有啲發音好似
但講,寫同睇就難啲

聽應該唔難？
睇得多韓國節目，好似而家都可以聽得明五 六成
寫同睇應該難d

我主要都係想聽得明/識講少少

講應該都唔難，聽得多自然會識講
睇晒佢地d vlive 應該會有好大進步，識好多日常用字

我可以推介D韓劇比你

我宜家諗住上網學下韓文既語法/文法先完全0認識

我平時都有追下Netflix 既韓劇

哲仁同18 AGAIN有關於BP既野 必睇

我之前wfh無野做都係上YouTube學下 但而家翻翻工就停左睇得明小小單字咁

哲仁點解會關BP事

我宜家屋企上堂又唔係多野做心血來潮想學下韓文

我完全唔識睇，韓文都係拼音類，其實易唔易學？
YT 睇邊個channel 學

哲仁-4D
18 AGAIN-SOLO

我覺得難因為叫分好多部首個啲?
我睇條yt 片叫”Learning Hangul in 90mins -start to finish” Learn Korean with GO! Billy Korean

上年年中到而家都係睇得一半未睇完 但抄低係有幫助嘅

睇完呢個又諗起欺詐女團

ig無啦啦彈通知 以為有咩睇
原來係為左個排版

扮有新嘢

YG最好同我大大力傳宣ROLO

好掛住老婆

預告嘅預告

最花心就係你

禾最專一

真牙清 隔離解散佢就日日數住rose solo反而唔撚理

又要send返呢張出嚟

已封鎖會員-BP-THESHOW

好期待3月12呀

老婆Solo

死芯

就嚟又爭1001

條撚樣一早BLOCK得又唔輪到佢開PO怕乜

咁po法已經唔係芯唔芯嘅問題

你成日搶1001

兩個係咪同一個嚟

全部po造假刀係朴清分身

同一個回覆要我講幾撚多次 關我乜事呢?

block埋佢先

非

喺BP海Po 慌死冇人知佢哋造假嘅造假女團全部刀係朴清分身
有時搭嘴會有代購老公

清狙擊手

佢唔po何來狙擊

我都係

明明有tg gp都仲要係到po 唔明想點

我po過冇人理

好似第一次睇

衝呀 買vivo

#124vivo s9照亮我的美

咁啱嗰陣時有嘢講緊

我記得我睇過架

我記得你講過話學埋普通話

多謝你同TurtleRabbit巴

收到風朴清又重課咗周邊

睇死你都唔係講BP

BP最近有啲咩周邊

The show md 2

睇返rose出道無耐既相同最近既對比下 真係靚左好多 成個feel唔同晒

Rosé個樣算變得最多
越大越靚女
塊面瘦左好多

不嬲都咁靚

仲有17分鐘

老婆越來越靚女

希望今晚有

淺色頭髮+塊面瘦左

銀/粉紅/灰色頭真係好襯佢

我覺得佢金髮真係好正

叫-R-
仲以為叫ROSÉ

2pm KST

single album

-R-
真係single album

兩首歌

聽晚O
後晚S
星期六É